點解可以中意一個人但又唔愛佢

如題

因為個心有另一個愛既人收埋左

咁點解又要同個男既一齊呢

藉口黎嫁姐

鐘意同愛係唔同程度嚟喎清

點解可以愛一個人但唔中意佢

講多小小可以嗎？我想了解更多

心入面收埋一個人，無論遇到幾好既人，都比唔上一個佢

個人認為鐘意係一種好強烈嘅好感(就算認識唔深)
但愛係要同對方經歷過好多嘢之後日子耐咗慢慢產生嘅

跟整就係咁，但唔明點解要同我一齊

跟本

鍾意係種情感黎 好易發生
鍾意係會令你好似突然食咗禁藥咁 突然變咗個人都得 可能係人生最大作用嘅激素

但係愛係一種選擇 一種承諾
你愛一個人 代表你想同佢生活落去 代表你願意令佢成為自己生命中嘅一部分
係一種比較偏向負責任嘅感覺

我鍾意你 但係我唔愛你
其實就有d 我鍾意屌你 但係我唔想同你生仔一樣嘅意思

所有咁講嘅人都係仆街黎
走吧啦施主 你唔係以為同佢一齊就會幸福啊嘛
我話你知 冇
因為我試過。

正確 愛係要歷練 識左人一兩個月就話好撚愛 咪玩啦

like同love係兩回事